有冇巴打油脂分泌過盛有禿頭？

利申: 油頭毒撚，有微禿食緊B6控油但好似冇乜功效
早上洗完頭，下午個頭就開始lup到可以揸啲頭油出嚟煎蛋
塊面嘅面油又開始"漳"到那眼

隨咗飲食之外仲有乜方法可以治理？

巴打幾歲

近32, 176, 微胖

lunch去沖涼

會唔會係基因問題先禿？
我都係勁多油，但冇禿，反而係好多頭瘡
要食低劑量a酸先無事

有冇去睇醫生

我細佬唔係油頭, 但我最近發現佢已經MM地

一向都多面油同頭油，但禿大約25-26歲先開始。
睇過西醫說係油脂性脫髮，應從戒口入手
中學時期係爆瘡撚，塊面已成月球面
Btw A酸可以點樣食？保健品我唔識咁多

M額後移之類我返而冇
只係頭殼頂微微地已見到肉

a酸唔係保健品
係要醫生處方既藥，而且副作用都幾明顯
應該冇哂其他辦法先會諗呢個選擇

減肥幫到你

冇用，油頭一定甩頭髮

巴打，我同你一樣，
完全搞唔掂
多油到pk

b6咩黎

維他命B6丸

難道注定要光頭

油同禿應該唔關事
洗太密會分秘多啲油
同埋頭髮長會易啲積油&多啲頭油
（而家留長咗頭髮發覺多咗油，可能有啲密）
自己唔算多油但一日洗兩次嘅話會多咗油分泌
其實你應該要用啲啱用嘅洗頭水
同睇下個腎睇有冇事
利伸：真心，唔係搞事

食過B6 減油作用唔明顯
仲有邊類野可以減油？

Lm

Me too，31歲，搞咗好多年都唔掂，已放棄改善

用toppik吧啦

lm

醫生叫食？利申都有油脂分泌過盛問題，唔知要點解決

唔知真定假都係上網睇同大家分享下